WH-1000XM3 中大伏 物買！

是咁的 早幾日 買左部耳機
點知用落都ok 一開降噪
右耳就有沙沙聲 左耳又無
好明顯就QC 問題
做諗住 Sony 有保證 點知伏
上網睇 確有其事 寧買 Bose 不 Sony

試下時好鬼正，可能比人煲好曬。

咁你唔換？

水貨 唔比換
維修 天文數字 檢查 $150
唔好話咩點解唔買行
鬼知 Sony QC 咁差？

做咩買水貨

冇保養？

咩 Sony QC 咁差？
一開就有問題？
買 Bose 行 從來未試過

水貨 唔保
唔同其他電腦 或 牌子 全球保

幾好QC都唔係100%無問題
你就係果1%, 0.1%都無計
我近排買左行貨 開心使用中

咩野都會有機會壞ga la
你用保養換個平啲嘅價錢返嚟仲屌晒鬼咁想點
如果佢有保但係都唔換俾你就一定係佢問題
但係你咁玩法只可以話你唔好彩

花了2280大洋入手的索尼WH-1000XM3到货后非常呵护地使用， 轻度使用1个月之后左耳出现除了底噪之外的类似掏耳朵样的隆隆声， 时大时小，关闭降噪没有， 一开降噪就有， 不连接蓝牙也有。
网上一搜，发现有问题的不止我一个，要么在左耳要么在右耳。附上个人的解决方法，虽然我也是道听途说来着，不过想着死马当活马医还是试了下，没想到效果还挺好的，至少目前没有再出现过异响了。

耳罩拆卸还是挺简单的，准备像我这样的小螺丝刀，用手摸一下找到一个突起的位置，建议如上图位置，然后用螺丝刀在那个地方往里面一翘，就松脱出来了，卡扣有一圈，出来一个，其他的用手往里面一拉就松了。

掀开调音棉

用双面胶贴一张小纸片在调音棉中央位置，避免调音棉和中间那玩意接触就完事了，然后还原，对准原卡扣的位置套上耳罩就可以了。

早幾日買，咪7日內拎返去鋪頭換囉

應該無效 係質量問題
我依世都唔會再買 Sony

抵你
祝你年年有今日

另外你有冇諗過
你嗰個唔係水貨，係假貨

上網揾 不是我 但唔覺得會work

其實如果行同水既差價係1000 以內，我都會買行。
我試過臨過保養期前先比發現條耳機線壞左，雞咁腳咁上sony換過個新，結果又快快樂樂咁用多2年

btw 果隻係Sony xba 40

應該唔會 連到app

質你老母量

如果部機值 二千 行同水 差一千
咁買二部水仲好喇

買行就係保障自己黑起上嚟可以拎去整 你自己買水貨中左獎怪得邊個。 我自己都有隻 拎嚟淋過下都好地地

咁我買返 Bose 未無事囉
點知 Sony 有伏 Apple 又唔見有？

入坑耐左你就唔放1千幾百在眼內嫁啦

搵篇蝗語文唔該收皮啦

六合彩夠唔見你中啦
但係你會唔會話六合彩有問題呀
賣咁多件得咁少有問題你就話全部都有問題

咁你未買返BOSE囉有人用槍指住你買S9NY咩， 買水貨奶野就走上嚟叫春咁叫。 你唔好講到有電子野可以100%無事咁啦

上一代已經係垃圾
今代都係
買之前唔上網睇評語，買完先睇
中伏都唔好怪人

你揾篇繁體黎睇吓？

講到好 ！ 諗住今代好
點知 垃圾 Sony 都係騙錢
邊夠 Bose 勁

有啲人就係咁
貪平買水貨
出咗事時就瀨落嗰個牌子度
公平咩？

如果嗰樣嘢冇行貨就另計啦

慘 咁我買行貨了

買水貨..... 真係九十年代後唔駛再咁做

買水貨多年 未試過一買就壞
水貨姐係人地既行貨
只不過香港買 就叫行貨
事實係 Bose 唔會有依種問題

上網睇行貨 都未必換
話沙沙聲係正常 叫人唔開降噪
祝你好運

on9一名
blocked

咁買bose 水貨最好

咁你掉咗隻Sony 落街去買Bose 囉，記得買水貨Bose 喎。

唔係用質量應該用咩詞語?
品質?

質素囉

定係家下進化到水貨可以唔七日包換咁撚大支野.

係喎

識唔識用天文數未呢幾個字

用撚左半年有多唔見有你呢個問題

任何事都會有第一次發生
只不過今次你個case發生喺sony度

唔通你冇見過其人買bose話一買返嚟就有問題？只不過呢啲事未喺你身上發生過啫

咁我想問下你啦，點解有香港行貨唔買，要買第二個國家嘅行貨呢？

都貪得平買水貨, 對於佢黎講用天文數字黎形容應該無用錯嘅

樓主on撚9

完

拉

下 行貨都係貴多少少渣喎 有保唔要保
你自己中左伏就要承擔架啦
利申 買左行 用一星期冇事發生

根據koten嘅經驗梗係去街邊舖頭仔刨馬嗰啲最好啦

抵啦又要貪平 博唔到又要瓜瓜嘈屌你老母 咩著數都你拎哂 支那狗黎架你?

sony store 買

差少少都買水 柒左就認啦

我就去左aeon $1280買左隻jebra 85h
好抵玩

轉返繁體先post是常識吧

二月買，到家下都沒事，係樓主on9

真
行同水差得幾遠? 咪最多一千內
咁都揀水 就知整對佢黎講真係天文數字

以前用sony第一代noise cancelling headphones
又係類似咁既問題

而家轉左Bose 700

貪平買水貨就要搏架啦, 搏輸左怪得邊個

一見到水貨就知抵撚死

千其唔好買bose呢個牌子

點算有人話中伏 我以為BOSE唔會中伏

多謝提供資料

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

自己揀唔要保養，最後冇保養，求仁得仁

咁買條撚水貨呀
啫係同去先達玩LUCKY DRAW一樣

罪大既野都敢買水貨？

關乜野事呀
你買行貨咪有得拎去整囉
你買BOSE水貨收左皮咪又係冇得整?
你BOSE冇遇過問題係你咁好彩咋

水貨差個少少錢
預左個風險

樓主自己揀唔要保養架

一出即買 用到衣家仲好地地

宜家華強北D airpods pro都好撚癲
連iphone都呃到認佢係真

今代好ok喎，除左夾頭完全無投訴

樓主on9仔買完返嚟之後已經想掉咗airpod pro個
音質同埋降燥完全兩回事
airpod pro相對之下質素好似幾十蚊嘅M記咁

開心使用中啵 不知幾爽

行都唔使2100

你賣水貨間鋪應該都有七日私保掛

撚同，唔識中文就咪學人扮老師啦柒頭

傻鳩

乜bose而家噏耷到要搵打手上連登咩？

質量=mass
咁係唔同嘅

幾好用，係降躁無預期咁勁，巴士聽到人大聲講嘢好撚躁

豆同頭戴式兩樣野黎
利申，兩隻都keep

呢啲電子嘢始終都係行貨穩陣啲

利伸 跌過一邊落廁所九秒九拎返出嚟都冇事

假airpod都連到iphone

唔係就出4咩

買一對就知qc有問題 ching好野 我係廠實請你做qc

唔好買Bose, 經常斷線，重新連線又會細聲左，即使較到最大聲都係好細聲，要放返入盒再connect過先無事。永久blacklisted

結論 樓主on9

我用咗一年好滿意等緊xm4出
無即場試？

用Bose行講sony水

買水貨仲要唔包換你都應該係格到至平果間先買
下次俾多少少買行貨啦（雖然我都幾肯定你下次都一樣會買水）

仲講到自己好似無責任要知水貨係香港保唔保

我個部豐澤買 無你個啲沙聲問題bo
反而我買左部手提電腦唔夠三日
就底板有雜聲送翻廠維修
自己貪平買水貨唔買行貨
唔通又怪人地部機垃圾咩
所以俾多少少錢 買個保證翻嚟
當買個教訓啦

窮閪諗法 以為慳咗
其實可以兩部水都壞

聾人先用耳機

你老母臭閪全家死絕啦
質量係MASS
即係點
重得滯所以壞機?

Quality = 質量
Quality control = 質量控制

真係屌你都廢事
自己google下啦

質量係mass 好意思叫自己engine仔

素質先啱

品質

咁我去 Sony 整
實係好貴

用咗年幾都冇事 係你唔好彩

依個我認.....

Bose出幾多錢一個post
我都想做下

零蚊 我真係壞左丫 吊

建議你置頂#31

你買水貨平左一千幾百咪就係慳左維修個費用囉

水貨!?賣比你間野叫咩名先,分享下睇下係咪黑店先啦,
分分鐘本身係次貨退番去/過唔到QC收係倉底比人拎出泥賣...

太陽嘅質素係1.989E30 公斤？

應該係新 但你咁講 有機會係次貨

應該唔係，打手唔會咁柒

唔通真身係sony行貨打手

做乜事樓主依家又變返死狗咁
真心既 買行貨咩都唔使煩又可以開心使用電器啦

以前d人試過一招，買水貨，壞左，買多對行貨，拎住件水貨加行証去換件新嘅，再賣番出去，而家唔知使唔使對serial no. 了

畀我就唔撚整，電子壞過一次就會成日壞

幾個月前1500買行
開心使用

唔係專門店，賣行貨都有幾會係 退/翻新，幾大公司都有可能

即使係良心公司都只可以制定到個政策
但係控制唔到班要搵錢嘅員工

利申：中過伏，到唔係指sony係良心公司

我知我單純
以為全新無事

質量問題
即係重左定輕左?

開心使用左好耐
開住降噪打機投入到

中伏加一

師兄 上面寫住有保養一年 試吓問佢換過部

咁我試吓

真係老套啲講句當買個教訓囉

柒咗又姓瀬

傻鳩樓主抵撚死

用咗一年行貨
冇事喎
你唔好彩

答單問，係咪無mic?定要我手機set d野？

買完用唔到收音功能

$1600價平過原價差唔多一半
佢話係新貨都自己諗下先啦
到真係去搏買左返黎有問題
又要出post屌
咁樣輸打贏要做乜鳩
咁唔輸得咪比多千零蚊買行貨囉

你要配專屬DAP
買部索6萬用

懷疑樓主個腦有事

難分真與假

香港人好多無良心 唉
大陸人淘寶 反而仲可信 唉

水貨

狗竇真係啱你呢d廢人
講得好

起碼淘寶 係比錢淘寶先 賣家要等三十日先有錢
依D咪 control 位

就出4代
做咩而家先黎買3
仲要買個壞既?

咁你咪可以計放棄水貨之後，
再放棄買行貨，
專心去淘寶買囉

分分鐘俾你用行貨價買到一打返嚟添

吊 同我個情況一樣

Bose 除咗語音好啲之外其他都唔夠Sony好
打手就企埋一邊
認真上網睇多啲 出面行貨價錢都有2180一個
好買唔買走去買水 就係為咗慳個少少
橫掂畀得依個價錢點解唔畀多少少買個保證

條友真係傻架喎

上面就係 行貨 覺得就算買左行
都唔會整

物以類聚嘛
你條命賤就係咁

人地買野睇質素
你就睇質量
唔奶野要上香俾你老母講聲多謝喇

要set野 你下載咗個Sony apps未
不過Sony 語音係會差少少 其他都ok
認真想mic收得好就買Bose
利申：用緊Sony XM3

所以你隻水貨咪係垃圾狗竇運落嚟賣既次貨

弱智都開post屌

9月買到宜家日日用都冇乜問題

梗係唔整
原始人咩
現代正常人一換一架喇

試下update firmware？

仆街 好賤

呢個價買到行貨啦

唔知你係上網買定係鋪頭買？
鋪頭買水正常7日有問題（有單）都可以換
上網買真係睇手神，隨時買左二手貨。

屌柒咗， 一直以為係藍芽個隻

依隻咪藍牙嗰隻囉

事實係 買咗行 有壞 佢話你無壞 無得整
Bose 我未聽過 睇過
如果無問題 點會有咁多相似post
學足三星 爆炸
LIHKG Sony 粉多 我唔怪
但 QC 有問題係事實 行水都會
買 Bose 有保障

買多Bose 好多
Sony 二隻 以前款 唔舒服
依家都 壞 真係垃圾 唔會 Sony

如果明知 隻野有問題
我唔會買 或者 買行貨
人地話Sony 垃圾 我唔信
依家真係信

我隻用咗三年嘅xm2仲好好用
電量仲可以用20幾粒鐘
for 電腦真係超爽。

真係好少聽日本牌子一買即壞
當然一百萬隻中，總有一兩隻。

品質（英語：Quality），香港通常沿用古語稱為質素，可指物品的特徵、品性、本質，也可指商品或服務的水準、品質。

Bose有aptX未

批貨係賣俾大劣人既自然劣D
貪平就係咁架喇 從來都係博
平少少
博柒左就要俾多次錢 仲要有可能柒多次

屌柒多次，我以為係豆豆，自隊

我懷疑係你個人ON99柒柒下多過個耳機窒窒下
連打字都窒

果然係Mr. Mean

唉屌 終於有人同我同感
屌你佢打到好似語癌咁

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

字又錯
用詞又怪

然後文法都怪 仲不停係啲奇怪位隔空隔

真心佢每個留言都一路睇一路笑

自己on99買水無得整
然後估買行都係無得整架啦
跟住bose行又點點點

水對行你代乜春落去都得架啦
攞水bose對行sony試下囉
睇下又邊個贏

所有水貨都有機會死，冇人講bose 唔會岀事，黑仔起上泥避唔到

典型藍絲行為

買開 Bose 行水 都無問題
買第二次 Sony 就出事
開 Bose 試過 買 行貨 Amazon US 淘寶
全部無事 但 Sony 第一次 風大時有怪風聲 算正常
第二次 就沙沙聲 之後部電話 都年半就壞

而家啲打手真係低質，如果唔係打手就係真戇鳩

當 Jabra流？
Bose 講語音死埋一邊啦
利申 XM3用家

我陣間去 Bose 專門店 入返 QC 35 ii
唉 吹脹 又話大法好 耳機講到好好
但QC 代代都有人小

都係嗰句
冇aptx
同行邊是但執件有咩分別

千其唔好買bose呢個牌子

嗱 BOSE好野嚟 記住買水貨呀

淘寶國行 香港行貨 依家封關 上唔到去
唯有香港行 國行 平幾舊

屌你真係on撚9
邊間廠出廠係全部野都100%完美
中間生產又好 qc 又係都一定有人參與
有人就實有機會錯
就算出廠係好既, 你運輸/存倉都有機會碰撞下壞
行貨既話壞左就換隻新
你上網貪平同人買冇鋪保冇代理保既水貨
然後上黎打飛機話行貨壞都係冇得整

你呢d on9仔真係去買bose 岩

條友根本On9

問佢係咪假貨，又話應該唔會
Po篇文建議佢跟住試下Fix唔Fix到，又話應該唔得，仲要佢自己覺得係QC問題

先唔講Sony問題，條友乜都話應該同自我應為，根本就係想開Po搵人認同Sony垃圾Bose好嘢

我暫時未聽過 頭載耳機有假 因為有難度
容易一睇就知 就算係 頂多係翻新 或換件

高仿 Bose QC25

頭戴耳機難過true wireless入耳

樓主「禾挨国，禾国強，禾去頭飽買」

周尻圍都賣緊2200你1600買到
你仲開心緊自己執到好野
其實係個賣家開心緊終於有傻仔落單
結果出事喇又話尻人地QC差

樓主睇得国網多，思維&溝通能力出問題並唔意外

例子有小粉紅，
你可以去睇「波特王」佢有片介紹
樓主有有唔少相似嘅地方

羅湖關口 以前大把 但 1000XM3 真係未見過

係二千蚊就有行貨

之後有人po

愛国藍絲樓主：
我唔知
我唔識
我睇唔到

"頭戴耳機"冇假？你響清朝返黎？

iPhone 都有假
你老豆老母都未必真

咁你知未

羅湖 見過 但上網好多人有同樣情況
佢地買國行貨 你點解釋？

睇落 都幾多人買到假貨
連台灣專門店都有事
睇黎要 Sony 買 先穩陣

Bose打手

睇返 覺得 台灣人 中國人 都好過 香港人
睇返上面留言 仆街真係唔少 唔怪得奴隸咁多喇
連登 個個 50K

事實就話打手 地球任你轉
放火 就係魔法師？

二手放啦

咁你買bose啦
Bose等緊你

咁你係知定唔知呢？
之前又話未聽過之後又話見過

仲好意思話人老豆老母？

得喇，知你幾百個老豆要養，攪到你窮到要買水貨，再一竹竿打埋行貨

冇錢你咪叫你個好客老母辛苦d囉

格價唔係唔得，但係你買得水價就要預咗承擔各種風險，就連件價唔係真嘅風險都包含在內，冇保養人哋唔會唔換俾你，你只係得一個非常之咁差嘅使用體驗亦係理所當然

你仲要貪婪無恥到，$150都唔捨得俾人檢查，就喺度鳩屌
明明根據你上面張圖，你都慳咗一個Double啦，睇埋晒啲鬼国網， 都唔肯去俾少少錢人檢查，笑鳩你我完全冇任何負擔

就算最後證明到你件價係真、問題係歸咎於sony，我都唔覺得自己有笑錯你，因為你個人on9，我就係笑你e點

最後，窮就唔好學人玩音響設備，玩得奢侈品就係有捨有得

唔捨得咪買返啲2舊水嘅貨咪算